2020年2月20日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

尋日包機嗰單嘢，真係覺得世上應該無比港共同中共更可恥嘅人形生物

憤怒嗎？記住你嘅憤怒，亦要記住將憤怒轉化成抗爭嘅動力
嚟啦，喺Twitter戰線盡情出力啦！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

Twitter 用英文會唔會好啲
Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

如果你係覆人，人地唔係中文寫，寫英文當然係好啲
Twitter戰線個作用係同外國嘅政治人物同媒體connect嘛

其實唔好怕寫英文，唔好怕錯grammar，少少文法錯誤唔影響你表達個意思嘅話is ok
(當然都唔好太多grammatical mistakes啦)

推 1/10

行動推

推 2/10

推

推 3/10

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

推 4/10

推 5/10

幫推

推 6/10

推, 日日都keep住做緊twitter task

推 7/10

推 8/10